\section{Sample section}

Mauris sit amet semper tellus. Morbi accumsan pretium ante, ut congue
felis laoreet a. Aliquam tincidunt ullamcorper ipsum, gravida facilisis
nunc faucibus vitae. Pellentesque sapien ipsum, fringilla id semper nec,
tincidunt non augue. Maecenas sagittis quam augue. Morbi nisl mi,
lacinia sit amet dapibus sed, varius et velit. Cras pretium, lorem eget
congue ornare, magna elit porta odio, quis aliquet nisl neque eu quam.
Phasellus vel \LaTeX  eleifend enim.

\begin{description}
    \item First item
    \item Second item
\end{description}

\subsection{A subsection}

Fusce leo quam, vulputate et pharetra sed, venenatis et ligula. Aliquam
vel justo orci. Quisque magna diam, vestibulum eget ultricies
pellentesque, ultricies sit amet urna. Pellentesque lobortis ipsum sit
amet felis vulputate interdum. Aliquam sed quam et urna tincidunt
laoreet. Sed sed turpis quis elit aliquam fringilla. Suspendisse quis
dolor non odio mattis ornare in at ante. Morbi vitae egestas libero.
Aenean feugiat sodales nisl, quis placerat elit eleifend aliquet. Fusce
ultricies diam a metus sagittis consectetur.


Donec dictum placerat velit vulputate egestas. Vestibulum semper massa
et tortor volutpat tristique. Aenean ac neque turpis, condimentum
faucibus turpis. Nullam justo dolor, consectetur vel lobortis sed,
euismod vel est. Etiam a diam rutrum dolor sagittis dictum. Vestibulum
ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia
Curae; Cras ac arcu in dui faucibus pretium a nec sapien. Suspendisse a
auctor turpis. Suspendisse potenti. Donec ac metus in tortor fermentum
ornare. Etiam sed lacus pharetra mauris gravida dignissim.

\begin{alltt}
alex@dellirious:~$ whereis ping
ping: \hl{/bin/ping} /usr/share/man/man8/ping.8.gz
\end{alltt}

\subsubsection{Display a command within the text}

This is an example of displaying a \verb+command+ within the text.

\begin{enumerate}
    \item \emph{lemonde.fr} located in france
    \item \emph{bbc.co.uk} located in England
    \item \emph{theaustralian.com.au} located in Autralia
    \item \emph{baidu.com} located in China
\end{enumerate}

